【細爆救世+ 9-2 三罷】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMXXXV

屌你熱狗又有VAR幫

Off左就off左 無乜野好講

呢D時候又睇var
禁區拉推撞就乜事都無

點解爆得咁快

頂撚住啦

pepe生性la diu

坦9

屌 嗌左出黎又收返

xhaka

真係越

xhaka foul夠未

贏呀屌你老母

VAR🤣

沙卡成條弱智仔咁

真係冇腦

又Xhaka

咁佢唔睇var都舉左啦

xhaka出黎淨係派膠

反cup

cup佢老母

Good var

沙卡肯躝未呀屌你老母

唔好泄左度氣 攻呀

旁證都有舉旗.......

入波好似一定check?

啲熱迷個樣 真係奇奇怪怪咁

The current best players for the big six:

Man City: De Bruyne
Liverpool: Mané
Arsenal: Aubameyang
Man Utd: Pogba
Chelsea: Kanté
Spurs: VAR

Cup佢老母

沙卡守波淨係得犯規

殺卡燥燥地…
咪拎紅累全家呀屌你

Xhaka防守真係好廢，實比人過

xhaka 又扮無辜

集中！

細爆打晒 xhaka躝未

其實xhaka幾靚仔

沙卡去的

x朗

點解渣卡百屌成才唔到

x朗喎……

打撚爆左個酒杯先話offside

Xhaka真一心想食人不望波而又希望唔吹

點解會買佢

人唔笑

愛狗肯換埋最後一個未

走啦去皇馬做c朗

沙卡去死

Xhaka 0防守咁濟

但廢

Xhaka

啲VAR每次都睇到咁合時

xhaka做乜撚

換走xhaka搏下ozil啦

Spurs: Xhaka

沙卡好似傻仔咁

留沙加收拖既理由係咩？

xhaka 執second ball vs 細爆執second ball

渣架真係笑話嚟

Laca好過auba

沙加係咪得犯規一個防守技能

xhaka 好廢牙

有撚用咩

好似英乙level踢呢場波咁

樣not球技…

隊長

個場大聲到

垃圾

派膠

xhaka可以準少少嘛？個timing同個位置…

契仔

杯啦好冇唉

diu你隻mk

mk屌你老母

dllm m7

pepe

其實係咪拖唔夠體力，踢唔到90分鐘

mk

Mk

Mk出力未

唉 屌

屌你 pepe

屌左右翼廢到

呢腳沙加靚

pepe 中龍好嗎

沙膠快撚啲死

換左mk出嚟做過d乜

沙加大賽真係冇用 控唔到節奏

屌你老母中龍啦

開唔到齋真係有原因

mk推順又唔射

屌你比比 射親都達q

mk痴得咁差。。。。

屌mk

屌，伊和比勁過比比多多聲

痴撚線...細爆食撚左幾多球波
沙卡球球都食唔到仲要犯規...

屌你老味pepe 又唔中龍

pepe啲射波

比比d射術好撚差

Pepe 唉，又跌10M

pepe可唔可以唔好咁想自己入波

又射撚到咁 係咪謝雲奴黎屌

屌你Pepe不如斬撚左對腳佢啦

laca好睇狀態 auba場場都keep到

Pepe肯練射術未

d射術真係出哂事

食屎啦MK

papa勇武

FUCKING XA

屌 d 熱真係好邋蹋

papa

爸爸

papa 又開始上腦

水撚到喊
好撚多獲啦
你幾撚好扭都無用

MMA隊係咁

Pepe好似早期曼聯C朗 得個扭 end product 差

Pepe MK 沙加都是垃圾唔使爭

好過植物人

Winks仆街啦

mk射唔到

出左幾多張卡就知啦

太想証明身價

new gervinho

jerb

打完味 開波la diu

papa都爆上去
cls

白衫打人

打撚7 winks啦

mk冇腳好波

MK真係好撚廢

PEPE

遲d會進化

on9 soka 仲要有牌？

MK做乜鳩

好火

好撚惜對面個rose, 串77咁

N賓仲尾機

換Nelson 好撚過喇

Pepe啲射術真係麻麻地

Pepe mk兩個西到

踢埋先啦 仆街

打佢老母

曼聯丙朗都fit架喎 球皇級人物

打交啦屌

Papa cls?

比比d鳩ban
香港街場比比皆是

5號自曬時間

屌你老母班熱狗同黑警一樣死都冇人可憐

好撚惡

白衫無事dllm

2和b咁多機會入撚左波啦
pepe好能廢

真係估唔到Mk呢件天字第一號垃圾成個夏天都唔清

xhaka 得番長傳j 下

Pepe

一人一張都點都

呢啲撚樣真係要私了

d vision ok

Diu le la pepe

單邊比牌叫公道？

Diu你咩英人大撚曬
兩邊打交 俾一邊牌

pepe入波味

打交先正papas

可以交埋俾雷欺做
場上少一個炸彈

剩係黃papa?
白衫真係大撚哂

球證根本黑警白衫打人ok

往死裏打

其實比比都好撚慘正選2場打歐聯冠亞
條2隊條後防都唔撚差

好撚唔鍾意佢

屌你d end product真係廢到

爸爸喪咗

沙卡，夠la

papa呢下擺明搞事博兩邊都黃
winks有黃係身 結果偷雞唔成自己一個拎黃

快手 5分鐘應該有

電欺做翻次野

呢場根本係贏三分
形勢贏能曬，兩球派膠，on9

全世界白衫都係咁

C8球感好撚勁

Pepe射又無傳又無

2個字垃圾

Pepe 水貨confirmed

佢咁嘅射術 阿狗慘啲

一直都係狗黎成日紅牌

殺卡差D害死…
好彩有雷斯解圍

又係xhaka斷攬

xhaka真係仆街嚟

好辛苦

電欺頂防中 中堅出holding/chambers
Xhaka含撚死

曬撚曬d波

屌你老母沙卡

d 有權既總係放過白衫

pepe走到無電

沙卡真係好撚癈

滴尿射球

Pepe = 80m罪人奴

做香港牙狗真係好撚慘

Pepe end product🤦🏻‍♂️

比比轉身真係幾撚勁

拿卡黎果季成個post咪又係屌佢射術

沙卡斷腳未

I miss gervinho

Laca入多粒

換左

？

渣架斷腳收山ok?

電欺係有d功架

比人換走左

換走左喎

啱啱出嚟??

下場？

換走咗好耐喇ching

呢度好多一場論專家

慘乜撚 而家大把空位都咁 屌你老味
買佢番黎就係要打強隊用啦
打撚到咁我用番2nb la

kola跑唔郁了

又係沙加中場被人截打反擊
可唔可以小撚心處理d波呀

差啲輸

Ger b 過人 + iwobi vision
射術就3個都廢

拎撚完張牌就等完場咁成班
屌你老母

補幾多

係但成場波都係得轉身

又唔好毒害自己波嘅人
十字撕裂咪算囉

rose 插水

呢下電欺擋kane

Mk想點阿

平安鐘

mk 真係廢到一個點

鬥牛

屌你mk真係負資產

唉MK

呢下靚foul

xhaka係嚟搞笑

mk真係冇腳好波 食屎狗

Mk控到甩哂

坦今埸好HEA

又係mk
做乜9呀

DLLM MK出黎冇腳好波

mk真係廢到

mk真係唔係廢咁撚簡單

全場最有用呢下

Mk 毫無建樹

賣佢留jenb好過

mk吓吓空哂死都要推兩下
有人封位先射，好廢牙吊

出mk真係搏燒有態好過

施巴路斯死右腳死得好緊要

Mk又慢又甩腳

Mk 廢撚到...

沙卡防守=犯規

Mk呢條撚樣真係湊人數

沙加似弱智

Mk後備換入黎都唔跑多d

出ozil仲好

有人屌laca射術咩

mk躝啦
寧願nelson

Mk真係廢到，退化到波都控唔掂

癈到

出臭燒未

出mk都唔出ozil係咩玩法

mk同沙卡
兩件都垃圾到仆街

見親沙卡都係犯規

早兩場都唔係咁

係咪仲有個換人未用

Mk垃圾到落黎一陣好似踢左150分鐘咁

叫左成季水貨

去死啦mk....

佢黎果季場場都有人屌

amn係咪知自己成日比人打爆所以索性唔上

愛狗尋日又話We need Ozil to win this game

kane插?

比比真係好撚廢

MK同Xhaka邊個廢啲

比比做乜撚

講湊人數一定要提AMN

沙加原來依家先有黃
屌 不死人

屌你老母比比

比比真係傻9黎

比比死先

集中呀！

哇好彩冇輸12m

12m喎

上年得對車仔個場有料
其他時間隱形
換佢我換nelson好撚過

又插水
一個rose 一個kane

都係插水狗

papa真係係咁玩火

Papa勇武黎

pepe英冠料

嚇死
以為12m

比比癈撚到

燒係咪以後都無得上場

比比...要自己爆個時就傳 要佢傳個陣佢就自己獨食

pepe
生性

插水

罪人奴真係唔掂

papa cls

屌pepe d射傳真係

PEPE屌你

垃圾到搏12碼搏到你咁肉酸

妖 比比

屌你老味又扭失

扭扭扭

仲有一個攻勢

插水...

好彩斯素高弱智

pepe港甲料

pepe又甩好彩施素高on9

比比想點撚樣

好撚垃圾，唔撚夠班咁

pepe舞完都唔知個波喺邊

pepe真係有待改善

插水可以冇牌

差d輸pepe
屌

Peep..... 愈大期望

kola jm9 揸到完場

比比真係唔知做乜鳩

8千萬

食屎啦

Pepe廢到

屌你老味唔撚快手掉

Mk 腳步好重好lup

嗰兩分失喺比比度

後防派少啲膠啦

PEPE 太獨

Mk都唔掂

屌界外球都開唔到

一個Xhaka 一個MK

80m 俾D 咁既質素既波

好彩分期姐

比比 沙加想點撚樣

On9掉啦等咩丫

Peep

即掟即射啦 弱智

K31定格

Pepe好撚廢

Mk Pepe 沙加
垃圾！

沙卡 pepe 今場係咪垃圾

屌
唉
杯唔到

你返去練多啲

Pepe真係
比d時間佢

當G29 7200萬，比比800萬，咁諗大家會唔會開心啲？

比比曬左好多機會 臨尾幾分鐘都唔換多個駁一駁

mk完全唔入流呀 港超踢英超呀

屌，咁送2分比狗

mk上黎做左咩= =

屌，唔輸leno個球贏左

分期又點 有得唔俾咩

幾球機會都 處理成咁

比比個人技術係有，但同佢配合真係好撚炆

屌佢老味，廢撚到，慢到成個阿伯咁，做乜撚野啊佢

唔傷LACA有得嬴

輸2球ON9 波

mk敗家夠未

又一隻0射術里爾快翼
罪人奴二世
屌俾你鳩扭贏又點
射術差撚到

主場1分

pepe水水地

Mk好on9
腳腳離身 一係推橫推大力左

下次揾人打邊唔該揾nelson起碼跑得快啲

Pepe最後一腳無論比，射都廢到

係
比ozil打算

Ozil冇得出真係R撚爆頭

End product廢撚過雲奴
波底A+級 同拿卡同級

Mk 踼歐霸都未夠班

Pepe好撚水

落後0:2 追翻2:2算啦

Mk波都痴唔掂
比比射又射唔掂
X朗個腦根本唔掂

贏唔到

甩兩球手

Sor pepe

同雲奴有乜分別

出ozil好過mk啦，球球都控到九丈遠

似冇力

講真laca唔傷auba打翼就冇第二球啦

papa係popo式防守 㩒住呀傾

同埋成鳩日抽鳩完人水 對面準備發難又大愛左膠攬住人

好撚燥

掉啦屌你老母

下埸可唔可以試下呀
C8 G29
T11

點解rose 同kane 插水可以無牌

雷斯7200萬我都開心啲

淨係識扭駛唔駛80m

Xhaka mk呢兩條撚樣醒目既自己申請離隊啦

連點解愛狗排個咁嘅正選陣都諗唔明喎

黑鬼係咪淨係識跳舞

今場唔係球12碼已經…

上場爆左

留laca唔換mk贏撚左啦

感謝ssk
條垃圾兩球決定好d已經絕殺我地

入果兩球 都係天才波

完全唔關Emery 戰術事

訓醒睇左廿分鐘
細爆 身位好左好多
沙卡放波幾好j
施巴帶波好正

沙卡真係好撚廢

屌細爆個d今場正式縮返入老母個閪到

科特迪瓦 + 里爾都係柒頭嚟

pepe = gervinho

其實可以接受做到突破都ok
要入波有laca auba

Real

mk收皮算喇 波都控唔到

屌pepe廢到仆街

Mk廢撚到
出nelson好過啦

Nelson出波咁準又跑得
垃圾愛狗

恩惠嘅係細爆升呢
今場數據應該屈過ceba debut同拖上年嗰場

xhaka好撚廢

沙卡

北倫敦打吡？

mk搞乜鳩
兩個半機會
腳都起唔到

MK幾撚時連痴波都無埋,
下下控波控到以前基佬咁,彈到九丈遠

細爆好似成長左, 我有冇眼花？

睇燒都無咁嬲

傷

下

啲波去佢到實失

呢兩條撚樣真係躝啦

第一球 贏Laca控+射術
第二球 羊贏Positioning

決定又錯 射術又唔掂
咁我不如要返2&b啦

比比廢
沙卡垃撚圾

上年冇洗錢反cup 4：2
今年洗完和波

pepe水貨 躝啦

留拿卡應該贏左
Mk 躝啦

mk條垃圾20萬人工
呢件其實最需要清

PePe廢撚到

12m都係 唔應該輸

渣架呢

點解好似咩post都見到你。 你覆蓋範圍咁大

細爆真係勁左好多

diu你隻mk 控失幾多球呀

今日好攰 大家早抖

佢地都要感謝Pepe啦

mk去親佢果道啲波一定斷 廢到嘔
沙卡就唔撚洗講 廢到....

呢條撚樣大場面廢到弱智

成個夏天都唔撚清Mk件垃圾
呢個管理層都好撚野
其實我覺得佢同細梅先係最需要清

我覺得佢想留住何妖d體力
對熱刺佢分分鐘60分分鐘就莫

Xhaka令阿狗痛失2分

PEPE first touch係幾好
但到埋門又係柒下柒下..

JERB爆到落底 PEPE唔得

羊踢返最頂勁好多

xhaka?
同埋mk一齊躝啦

有 Saliba 贏咗

細爆今日派路＋維度

今場右閘係咪踢完個 唔敢上前攻

但問題佢成撚日想入波
d出波又垃圾

Pepe=新Gervinho

80m入水貨

去親mk度就斷硬 屌你老母

GERB

你冇睇上半場

仲有隻pepe射門中龍命中率奇低
新謝雲奴個名真係唔係得個講字

xhaka 真係搞唔掂
pepe 就謝雲奴

無人要

啲防守痴撚線

mk同水貨謝雲奴2條廢柴

Mk個種廢 廢足兩季
得yaya先識用佢

pepe有價好賣

藍斯黎

Mkpepe

2&b勁好多今日先入完一粒

拖表現點
印撚左佢

冇人要啊屌 掛撚左牌

跟住自己拎個波去爆人
根本垃圾黎

失果兩球 都係自己膠
完全唔關熱刺事

有冇人知pepe呢幾場浪射咗幾多球

明明pepe有球分落去比mk咁靚
控到離哂覃

比比技術同傳波係ok
射波廢到仆街，咁多球機會都入唔到

個屎忽坐落去

睇gerb好過

比比可以退貨嗎？

沙卡犯左有冇20次規?

麻麻地 打防中勁好多

係咩

其實有冇人見過奧燒 熱身都唔見

今日細爆真係好撚勁

暫時未有gerb一碼炒粉果d場面

真

風都無放過要清
要清個D一早已經吹哂風

嚟咗咁多貴都冇料到，都唔撚賣

邊有得比

Pepe 個人能力真係幾勁

扭波應該仲勁過全盛山狗

有Chambers都係

諗住獌軌脫腳 今季前四之路有運行
主場打熱都贏唔到 屁屁水撚到

頭號戰犯 污泥愛美麗
開波唔撚出何妖 又換走拿卡 仲要換舊垃鳩圾mk入黎 我屌佢老母

屌佢仲以為自己大佬
有啲想搏表現咁
夠膽死射唔中龍

重講ger b

點解啲毒瘤清極都仲有
沙加=中場版走場狗
呢條友除左輸12碼，魯莽犯規，危險范圍傳失，仲識啲乜
以後都唔想見到佢

細爆踢到摩迪咁

係咪仲有一日transfer
快清垃圾

迷細爆 勁撚到

唔知部冷氣壞定個人熱

踢波=全盛gerb

比比波底同過人爆人都係我心目中級數
但end product真係雲奴級

最應該屌係MK啦換入黎跑都唔跑下...屌佢散步散到呢
人地踢足全埸都無佢咁撚懶啦痴撚線咩上年屌到而家..我實JER足佢成季廢到咁出燒好撚過啦

新技能 屎忽拎身位

中場細爆拖仔C8已經係最好，Xhaka放bench

Mk xhaka

真開始想印佢

細爆今季成長
一直係背後支持佢鼓勵佢既人 就係= XHAKA

Xhaka 好中意禁區飛鏟

有打交算係咁

放心 曼車太柒

打狗有火最緊要

上場對利球單刀已經要入喇

成場阿叔不停overlap 比比都係唔傳

即係3差擊唔WORK啦

唉，dllm
今日2禾比都入波入
今次真係入左水貨
已經打足90分鐘俾足機會

摩迪施丹韋拉混合體

細爆motm 啦
勁撚到

我覺得細爆會傷

其實係C8個球射波打起咗個勢

咪係 唔係為錢做乜鳩要放

我本身以為上半場既沙卡已經係全場最廢
點撚知MK用左23分鐘話我知嘜野叫宇宙級廢
控波無傳波無射波無
連動力都無 成個西樣真係似湊人數
廢撚到咁出Willock or Nelson 好撚過

有d明白曼聯苦況
買幾條友係冇乜用
本身有d老鼠屎隊波就好難run得好似鏝利咁

睇到出曬汗啦屌
見到Pepe mk嬲撚到

好想bin 9打利個時屌細爆既手足

山狗中期屈無雙同把握力
後期吊到你明

根本leno球甩手波同12m可以唔洗輸

XHAHA 上半場ON99, 下半場幾好
拖仔踢呢個位唔掂
PEPE 現階段仲衰過伊禾比
MK 講都唔想講

今日細爆勁到用波合理性好左好多，唔知食咩藥開左竅

爆拖掃夠打強隊

睇親個波一去mk道就知又斷得纜

pepe第3 場？ me feel有改善空間。

阿叔好撚勁

出燒搏好過啦

Mk真係毒瘤 唔清唔得

8次

最後一次先拎牌
Skysports 講波佬串佢
話咁遲拎牌好屈

一個佢一個電欺

謝雲奴12m
比比80m

Pepe可以話啱啱嚟未夾好
Mk都係等清
隊長Xhaka真係嘔血 球12m禁區飛剷 仲可以踢全場

G29 T11打防中，willock攻中今場贏左啦

ssk一球推到禁區頂比鳩波KANE
最後個細禁區解圍咁撚樣

都要夾一季既

希望冬季轉會入到件中埸同中堅

應該混合埋nben

用willock / nelson 仲好

細爆場場都踢到咁唔駛屌啦..控球用波好似第二個人咁..

咁都有得J

唔多剷，就急停掃到腳，再唔係就一下禁低左人
真係咩方式都見過哂

個兩下笑到仆街
kane真係心諗

條友都幾熱血

有時摩狗真係錯唔使
抵佢比人棄用

山狗把握力 係極力 pepe8腳射門 龍都唔中係幾難

拖仔就沙卡先踢呢個位
根本出C8 drop沙卡就冇事

pepe臨門個腳好差

科特迪瓦兼前里爾廢翼

其實唔出沙卡
拖
細爆 c8咪得

屌你老味真係xhaka藍絲黎

喂 球場黑洞咪呢啲囉 我落場見到個波交俾佢 回定防都得啦

442左Nelson雙箭頭好過廢左auba

其實真
如果今場唔輸12碼都幾能屈 咁都未紅牌犯咁多規

何妖梗係有血性

多左好多2nb打手

今場細爆真係踢到好似全盛魔笛咁

廢到咁實有改善空間啦

但愛狗出硬沙卡

你知我知佢呀媽都知啦
愛蛇唔會咁出LOR

係lo，賣又過晒轉會窗了

年年都反沙卡
年年條友都仲係度
幾時先肯讓返個防中位出黎

仆街啦走場條撚樣仲要拎緊人工

出mk都唔出佢

希望細爆keep住有貨

mk個幾球比2b就搞掂了

mk 其實ok wo
成條左路攻勢好左好多

Wilock起碼first touch控到個波

Mk下下彈離腳5個身位

下半埸狂射20腳入2球

8000萬買個新謝雲奴洛賓出山應該仲好過佢

佢今季無左後面傳失派膠+防守好左
真心有進步
反而件沙加踢左咁多年都係衰同一樣野垃撚圾

有條友喺度盲反

幣在隔離果個係全盛沙加

阿官幹事係天水圍拍片比人拉左

細爆今場真係masterclass !!!

坐冷板坐到球感都冇埋

第一張

其他呢球幾好彩
12碼FEEL

因為對面mma 仲誇張

講真 屌沙卡都屌到冇力了 呢件垃圾等清
但愛狗真係cls, 咁多好球員, 正選擺沙卡
後備出mk2流教頭真係2流教頭

交一年 學費 勁到癲
沙加交四年學費 仲係廢到癲 難得

犯規專家

放針狗 不了

尾撚到傻
下半場五五波然哂 再策動返個攻勢

買個罪人奴番黎托

其實覺得係主場雞 球證係arsenal fans

防守=基拔圖施華
氣質=韋拉
腳法=柏金

細爆果球Xavi式

屌你老母 最撚憎嗰兩隊獌熱
每季都有一場夾硬嘔走兩分

開季幾場都係踢得好

pepe個問題係好想拎第1個入波 搞到射時夾硬 俾波又猶疑

應該搵返場易食少少既打開左局面再後備出佢

呢球嚇撚死

掛念2&b了

都唔係夾唔夾問題
射波都射到離行離勒

真 暫時嘅player of the season

其實 xhaka 有咩好過 torreira ?
唔好講遠射

利勁在vvd可以令本來係屎既都穩到仆街
換埋龍勁到

見到mk咁就好掛住iwobi

今場球證輕手咋 比著mike dean
你殺卡紅硬啦

出nelson仲好過mk

係就直紅左 Rose 喇

咁都要有美揚射手把握到先得嘅 基奧特就收得皮啦

平時法甲慣左自己推哂

80M Pepe

防暴警察咁

0

最慘俾個隊長xhaka做，冇傷點都有得出

Papa呢啲咪夠陰濕lor

高大靚仔

講真細爆上年唔算多面傳失派膠
上年佢廢在冇推進淨係傳簡單波
仲要成日上左去唔落番去守

高過托囝

Mk真係廢撚到核爆

山狗d掛網波果時丁到其他big6

屌 拖仔，細爆正選
沙卡out

佢係徹底hunt the man down
唔理個波

勿過份J

身高

山狗勁好多啦

屌忍撚夠殺卡

愛狗都仲係玩坦落底戰術
廢撚到 有燒又唔用

沙卡下半埸其實幾好，上半埸未訓醒咁，好似唔係好清楚自己定位唔識點踢咁

要過人 過唔到
要突破 無突破
要埋門 無埋門

回晒塘

上年想佢斷腳
今季第一場打紐狗已經覺得佢變左第2個人

佢次次都明刀明槍慌死球證睇唔到

咁係auba打翼麻麻同埋好多波經右閘上
btw今日坦打得幾好

近呢幾場攞波/比波都比以往爽
防守方面又夠勤力 雖然身型明顯唔夠 但可以靠腳長撩走人粒波/拖慢攻勢
今場仲要多返長傳 比以前到位好撚多 如果唔係Mk廢 入多幾粒唔成問題
反觀沙卡垃圾級表演 除咗foul/舉手/散步 我真係唔覺得佢值得踢正選

熱血=法比狗
提場=法明尼
頭髮=大衛雷斯

點解換mk都唔換燒

食身位之後博foul

Pepe禁區入面大位左腳射近柱唔中龍
離晒譜

另外補時2打2亂咁交俾羊
好心自己推入禁區啦

羊就算會推甩腳都肯定會做岩決定

其實坦落底出波都冇乜效果

點解後備有ozil會走去出mk
ozil連射波都勁過mk

場均一張黃牌 再送下12碼

屁屁比多幾場佢啦

似Xabi多啲

佢地真心要多謝巴狗
古天奴>vvd+alison

球詐糊幾靚

不完美，但可接受落後2球追得到，有改善空間。

仲要冇速度冇鬥心

今季有活力好多
上季19歲仔踢到成個街場阿叔咁又唔係勁
btw冇人提燒了開始

黎個時已經係咁
同山狗一樣廢

hunt the man down

慢到仆街 專心做奧燒保鑣算啦

2和b 9射都中龍起碼都刷到下角
隻pepe都盲撚黎 球球都唔知射撚左去邊

不死人＋進清十郎

#認真號召
夜少少開個連登阿狗不歡迎警犬post，一人影件波衫上黎得唔得？

條友去玩相撲好撚過

有細爆數據未

其實夾硬3 叉好似仲衰，羊打邊同mk差唔多

Pirlo

唔勁曼聯唔會40m人工一個星期都要佢啦
換埋mk 真係曼阿雙輸

PePe起碼呃到球助攻，期待佢慢慢適應

但防守黎講好少有球隊好似阿狗咁連環出錯，
第一球Papa錯晒預判，再黎雷斯玩捉路，你諗住好彩呀叔回追到，林美拉射球西波，點知尼奴甩手
第二球阿叔比對手啲防守壓力少到，再加沙加無腦飛鏟
中後場接近無一幸免，個個有份出錯

拖爆沙 3個工兵唔可以同場la
一定要出c8 / 燒先有創造力

咁易賣得走就冇咁多煩惱啦ching

ok

熱狗下半場逼搶少左XHAKA咪感覺好少少

勁到仆街....

牙羊又係MOTM

mk究竟擔左幾多抬油落場，仲鈍撚過我

自推

2&b

7 - Pierre-Emerick Aubameyang has scored in seven successive @premierleague starts at the Emirates; only Thierry Henry in October 2000 went on a longer run at home for Arsenal in the competition (9 at Highbury). Potent.

細爆都返到生
我信屁屁都會有返生嘅一日

樣=卡卡

今日禁區大位左腳個球

2b射應該係射尿但中龍
比比連龍都唔中

根本呢場有得贏

第一球papa on9 到。。。。。

正選唔上沙卡同阿叔就幾完美
ozil幾時先有得踢

9場點追

我搵唔哂咁多件出黎，個衣櫃亂到仆街

成場一腳波

燒 爆 拖 應該最好

13 - Arsenal have recorded 13 errors leading to goals in the Premier League since the start of last season; the most of any club in the competition. In fact, Bernd Leno has made the most of any player in this period (6). Setback.

吊

隻閪腳好似貼撚錯磁石咁 d波一到就彈走

不如簽世一中堅拿錫斯

今日咁樣甩手抵屌啦

xhaka送pen計唔計

有埋射術就唔到我地買啦

2和B勁撚過PEPE啦屌啦星

沙卡擺返做第三左閘好嗎

主場和熱狗當輸咗
比條垃圾做隊長
嗰下禁區咁撚樣都剷去真係弱智
屌！

有2&b贏左啦

計左落leno度

你想要正面定背面

羊既產出算算好撚穩定

呢個珍

拿卡超值

呢個真呀，射左咁多腳龍都唔中

2&b同kola有team chem 可以係咁出波

愛狗又話靠我燒贏 又唔撚出 結果和

屌追和咗都訓唔撚著

唉一季at least入廿幾球算係咁，炒傳中都唔怪佢啦，後面班撚樣真係呃飯食

呢下誇張到

ALL尿射球起碼中龍先

下場可以有燒嗎愛狗

今場都出到啦 越位咋

其實真係好彩

後入簡尼

打榜尾都冇燒我反爆愛狗

好彩無penalty..上年如果咁樣已經12碼+輸埋3:2了

2&b是我最想留住的幸運

NORTH LONDON DERBY PLAYER RATINGS

Leno: 5
AMN: 5.5
Sokratis: 5
Luiz: 5
Kolasinac: 5
Torreira: 6.5
Xhaka: 2.5
Guendouzi: 7
Pepe: 7
Lacazette: 7.5 ⚽️
Aubameyang: 7.5 ⚽️

Subs:

Ceballos: 7
Mkhitaryan: 5.5

無左藍斯無人屌熱狗

殺卡係禁區裡面真係勇武過前線，但佢下半場有幾下分比屁屁係唔錯
至於屁屁，睇得出佢係有質素，但唔知係咪身價問題搞到佢好似好急咁表現自己，成日都想比killer pass或者鳩射，明明有幾下r2湯角仲好過鳩ban

咪係，pepe除左快衰撚過謝雲奴

xhaka又贏

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

愛狗躝啦 教到阿狗唔識進攻咁 淨係識放波俾坦落底再傳中 一係就C8 鳩扭遠射 一係求其傳俾拿羊天才波

最後果下自己加力跳 100分

下年可能papa+雷斯都打後備

Mk 5.5 你唔撚係講笑掛？

好掛住爺爺嘅華麗足球

xhaka 一入禁區似上腦警犬

完全唔知咩戰術
一樣唔識教防守

而加拖個定位其實幾好，成個中埸得佢識後上

除左xhaka
其他個分 都唔係好公平囉

華麗輸8-2 6-0 10-2

上年教到下半季已經淨係識屈雙前鋒
今年都係咁
冇比比鳥唔識踢

細爆值8-8.5

但Pepe d ball control好好睇阿狗呢種打法好似得henry同diaby

今場阿叔冇特別爆係比較出奇

拖 C巴 細爆 三個中場啦
沙卡返去幫林狗含撚算

啲人淨係識屌佢埋門
唔講佢有好幾次係邊線比兩條友夾埋去搶都比佢扭番出黎帶番生個波
咩位比個波佢都可以扭番生個波出黎，阿狗自從山妹走左都無試過有咁高質素既翼
唔好搵2&b黎比，一個用腦睇波一個智障好妹下妹下，兩個次元世界既球員

Pepe 7??????
Are you kidding me?

起碼季初四場入三球先啦

細爆先係MOM

我覺得細爆勝在鬥心
而且好肯去學
以往韋舒亞有鬥心但肆住自己係太子唔肯去學
之後傷左愈踢愈差
細爆似藍斯果種有鬥心又肯去學
不過冇藍斯咁有天份

WHY2件259

其實papa再係咁踢落去真係遲早出事
又唔係後生 不如比機會chambers好過

佢真心冇乜料到
未黎個陣有d期待 話哂西維爾個陣好似好能勁咁

PAPA好撚鐘意用手

享利= 比比既速度 盤球+拿卡既 護球 射球+奧巴既 埋門+走位

我想架 屌你
唔係放左件仆街仔再多個

波底細爆同藍咪差唔多
不過藍識入波

比比其實完全唔算快

比比真係要等比比鳥復出，佢cut大位射/斬其實有威脅，但牙叔好似on99咁成日企定定等回波

pepe=2&b射術 謝雲奴既dribbling

決賽印山狗正常
我原本都係 放撚咗

今場motm=Lloris/G29

其實d反擊下下搵佢果邊

leno xahaka 犯錯孖寶

鳩下鳩下轉身但對面又搶唔到佢波

射尿中龍有乜用

咁後生, 如果真係成大器就肥肥啦
希望真係百屌成材

真 睇佢cool波巧c伏

卡蘇咪係lor

簡稱Pepe= rubbish

yes＝mbappe

好睇唔好食

72m既垃圾

無球果下爆上去快過auba

牙叔同mk 真係好似湊人數咁

mbappe我睇佢可以屈幾耐速

d初波

藍都係百屌

有人post沙卡雙腳飛剷gif未呀

請所有巴打將你地波衫相連會員number id tg

佢把握力高既包皮 但造波真係好難到亨利級數

講位置
細爆本身係咪算防中
依家成個b2b咁
究竟從咩方向發展好

得罪講句 其實佢只係好過細梅少少

Pepe真係唔快 2&b好似再快d

今場打左邊cm幾好 覆蓋埋右邊

啲人完全唔記得晒上幾季條右路有幾廢其實都唔止幾季，由禾仔踢右開始廢到而加，80m即刻幫你搞返掂右路仲想點，貝貝仲要未復出

其實有下快攻 c巴老師 唔跑上去拉空
搞到pepe 得番auba 一個幫
真係要改下

Since his Premier League debut in August 2016, no player has conceded more penalties in the competition than Arsenal’s Granit Xhaka (5).

小組又無 打half space又無 除左見到係全隊都搵坦克黎傳再落底傳中之外完全唔知打緊乜

其實愛狗d拔苗助長真係世界級，買個法乙仔一季迫佢踢50場，上年聯賽第一場就打曼城，今年有咁多中場佢都站穩正選，練撚左個球王出嚟

@林狗123

佢好似不嬲b2b

2wob : 2 goals
Pepe ： 0

Mattéo Guendouzi :

48/58 passes completed
51 passes received
22/30 passes in the final 3rd (most on the pitch)
7 ball recoveries (tied most for #AFC)
3/7 tackles
2 interceptions
2 fouls drawn
1 chance created
1 assist

算係咁

細《沙〈papa

前為最垃圾

天份黎講牛奶>藍斯=細爆啦
而加咁睇細爆應該最有腦

Xhaka for Arsenal:

Penalties conceded - 5

Total errors leading to a goal - 11

我上年已經讚緊細爆
係你地盲反

今日細爆仲要 差啲開齋入波

收拾心情 聽日三罷屌佢老母

黎之前已經知紅牌王黎

羅里斯太勁

恐怖數據

沙卡定細梅垃圾d?
呢幾場沙卡正選真係覺得佢仲廢過細梅

⋯⋯

插水唔計

上季兩個長期正選 第五已經好勁

推

細爆有幾球返到禁區救駕, 防守真係唔錯
推波決定比同年藍斯更好, 老老77太子都係得對巴個年勁

但佢啲射波都仲係滴滴仔咁

pepe拎波起碼穩
你見mk真係好多下都on99咁送番個波比人 仲要mk個邊多人幫
同埋佢拍amn件垃圾

喂 一場咋

育成其實係愛狗最大的優點
其他球員都睇得出係慢慢進步

兩件炸彈都係2016年夏天買

上年真係廢 今季第一場已經明顯見到有進步

佢今年對抗性好左, 順眼好多

佢唯一優點咪係肯比機會後生仔

係 我訓醒睇左20分鐘都覺得係

一個中場送12碼可以仲小過入波 應該歷史第一人
仲要可以做到隊長 踢足3季

支持

轉會窗幾點完

最後一腳

拖唔知點解成日雪

上年有人讚細爆?
上年沙卡就有人讚

由今季第一場開始已經係中場踢得算好個個 上場對猁都好唔錯

其實係，再睇下mk就會覺得pepe算係咁

比d時間佢！

Me too

盛惠70m

愛狗死出爛出佢先做戰犯姐
法乙仔第一季英超算好

聽日中大百萬大道?

爺爺留下的禮物

撞射幾靚啦

真心，矮
愛狗歧視矮撚

有價應該會賣埋

勤力好多先起碼

Lacaz呢個level都用左1季半先適應
Pepe有波底就有得練

岩岩黎個陣幾好 踢踢下變咗普通料

出nelson仲好

其實我睇好pepe做新gerb

根本踢防中先勁 同埋體力未夠

今日無乜態 每次拎波都甩下甩下咁

MOTM爆定係洛里斯

Wenger

蒙維爾離隊感言：記得要贏熱刺

【Now Sports-體育】效力阿仙奴逾6載的蒙維爾終於離隊回到西班牙踢波，在instagram 向球迷道別。

33歲的蒙維爾（Nacho Monreal）不經不覺已經為阿仙奴上陣251次並總共攻入10球。在社交網絡instagram 上的道別文章中，他提到了加盟時的窩心故事：「2013年1月31日，身在馬拉加的我一早起床，就看到辛迪卡蘇拿曾經打過兩次給我。我回電他，他就問我想不想加盟阿仙奴。短短10小時之後，我就成為他們的一員了。足球有時就是如此簡單。這裡的球員有不同國籍、來自不同城市、有著不同的足球風格，怕羞的我雖然不擅應對，但我知道我必須加盟！」

既然是道別之言，少不免有感謝的環節：「度過了差不多7年的時間，是時候說再見了。這決定很困難，但為了我的家人、我的未來，這是適當的決定。感謝隊友、感謝職員，感謝為阿仙奴工作的人們，更要感謝球迷的尊重與及愛護。我一定會記得你們的。」

但嚴肅過後，蒙維爾在文章最後發揮了一點點幽默：「備註：是時候贏北倫敦打吡戰了！」提到的正正是阿仙奴於周日大戰熱刺的比賽，可見他對兵工廠的情誼甚深。

圖片來源 : Instagram圖片

真係諗唔明點解沙卡可以係禁區入面熱血飛剷
勇武過前線
根本可以唔洗輸

愛sir 唔好再擺拖做box to box la
純防中應該會打好d

阿狗全體仝人開始哭喪

要適應下依隻433左右cm嘅踢法
護波好多時靠draw foul危危地

爺爺教路？
想當年改造鳩鳩連

白簡迪變左白99lin
屌你愛蛇

d企位亂哂

mk邊有人要呀
30歲 垃圾左幾年 180k

阿叔好撚勁咪反

上年咁廢都讚

錯不在細爆
愛狗死出爛出佢

其實拖係舊年上陣場數最多嘅中場

愛蛇想用拖仔估翻藍斯個角色 但今場就證明左唔撚得囉

mk用嚟打盃賽算
英超冇咁多機會可以俾佢再嘥

勁係邊

今場左閘係蒙叔贏左了

靚仔淡定

呢個真 坦啲短傳好廢 沙卡踢閘la diu

Kola都唔太差姐

防守

左閘係tie仔567左

太有自信既on9仔

pepe whoscored全場最高分
這就是數據

Emery on Xhaka: "In 90 minutes, I am very proud of his work. Some mistakes you can have. The penalty is one very disappointing action but he worked and played very well. If we win maybe we are speaking about the mistakes less."

講真見到今場G29就知道阿狗有未來
G29=強化版韋拉
C8=高版卡叔
AMN=新羅倫

鏟蛇:睇波唔好睇數據.....完季再講啦！

Lloris太勁

阿叔真心唔勁
比比快d出返+100% fit

唉佢射術係廢但右路生到仆街

G29=韋拉 比堤 基拔圖施華混合體

愛蛇：Xhaka踢得好！

都未必既 佢d後插有d sense
上場利狗 上季拿玻里同熱狗

身位勁過韋拉 防守勁過比提

不完美 可接受 需改善

屌！

可惜c8 嘅未來唔屬於阿狗

出面傳緊太子真係打死左人

C8明夏將轉會阿仙奴

有冇屋企人可以fact check

助攻勁過song

未?

勁過派路

今場第一球輸電欺
第二球輸渣卡
左閘咩人守都死

如果當時人冇事 應該仲比人拉緊
如果真係出左事 屋企人可能都以為佢仲比人拉緊

派路+沙維咁

真係有事屋企人應該聯絡到啦 滅聲吹大左

冇人理我地

xhaka=?

我會等到3點，唔該一日影件波衫連連登id 擺上黎

影過張先 我有名信片

明明曼車熱開季脫腳，我哋都只係多佢哋兩分咁少
下場作客屈失分就俾佢哋過埋

聽日先影啦-.-巧眼訓

jm9?

咁我聽日先開Post
個個起身影件波衫連ID

你save底

ed

如果喱件事係612之前721之前831之前
我都應該會直接覺得吹大左
但到依家真係覺得班差佬係真係做得出

如果真係滅聲 起碼都仲拖佢屋企人兩日先再會講啦
作文都要時間

但希望係假

我覺得至少癱左

點都有警察係黃底會爆，我覺得冇咁大鑊，希望我冇燈死啦

黃底狗
存在架咩

HA Secret話冇 我信住先

打份工唔使養家咩 咁講係難聽啲 但實有唔少人袋份糧hea做

你用個完美球員黎同佢哋比就冇得比啦

防中啦
唔想見到Xhaka

影黎做咩

有野做
睇咗十幾分鐘
細爆勁到仆街
今季成才了

去邊好

暴大？

諗緊添馬or 暴大

今場pepe都ok啦，唔算好差姐

你咁講沙卡都收貨啦

大專學界將於今日下午3時半，在中文大學百萬大道舉行罷課集會。中大表示，已勸喻中大學生會取消集會，以保障所有參與人士、中大成員及校園的安全。

中大表示，鑑於過去兩天本港多處發生嚴重暴力事件，並引發衝突，在百萬大道舉行的集會，存在極高風險，不但主辦單位難以阻止意圖不軌人士進入校園，大學人手亦不足以應付如此大型集會可能引發的激烈衝突，因此盡力勸籲中大學生會取消集會。

有米

我都想印主場tie仔

Arsenal defender Shkodran Mustafi is also being considered by Juventus, according to Sky Germany. #AFC #Juve

唔好考慮，免費送過去

Sky sport Fabrizio Romano:
AS Roma are in talks with Arsenal for Mkhitaryan. 🔴 #AFC #Roma

哇屌呢件垃圾成個轉會期第一次有人傳

今日有4堂手足覺得番5番好

邊個返邊個就係鬼

真
仆街完全唔眼訓

第一次一日走4堂 你點賠番個處俾小妹

擺成日就唔叫走⋯

...你又啱 咁小妹仲算唔算係處

唔死出爛出邊有咁多經驗值

心理上唔承認破左處
其實都唔算

According to @DiMarzio, Roma are in talks to sign Henrikh Mkhitaryan on loan.

Auba：該得到更多

【Now Sports-體育】阿仙奴落後兩球逼和熱刺2:2，然而將帥異口同聲認為理應得到更多…..。

為阿仙奴扳平2:2的奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）賽後說：「我認為己隊在上半場值得入兩球，我們幹得出色，這是艱難的比賽，而我認為球隊值得更多。當我們帶入球進更衣室總是正面的。」

阿仙奴在這場北倫敦打吡大戰，一度落後0:2，然而在上半場補時，拉卡錫迪禁區內射成1:2，對阿仙奴而言可說是救命波。兵工廠下半場埋門更多，Auba接應半腰波射成2:2後，更有多番埋門威脅，幾乎反勝。

主帥艾馬利亦認為球隊該是勝利的一方：「我為己隊所幹的頗感自豪，球迷推動並幫助我們，首個入球是關鍵。以90分鐘表現而言，己隊值得獲勝，而這場比賽對所有人而言也具可觀性。」

David Luiz on Matteo Guendouzi to Canal Plus: “He’s a youngster with a lot of talent. He’s young but he’s a great player... He’s going to do great things not just for Arsenal, for France, but for the world.”

David Luiz on whether or not he gets confused on the pitch for Matteo Guendouzi: “He’s better looking and younger than me.”

雲加

Table: Arsenal head into the first international break of the season in 5th place on 7 points from their opening four games, behind 4th placed Crystal Palace on goal difference. #afc

Image: Arsenal record goalscorer Thierry Henry catching up with Pierre-Emerick Aubameyang after the 2-2 draw with Tottenham at the Emirates Stadium this evening. #afc

講真下半場係近期打得最好睇同侵略性

有種圍住黎砌等入波既感覺
追到班熱狗完場扯晒蝦

入唔到第三球係可惜

papa越位個球越位突出少少

pepe禁區邊個球我以為入左
點知籠都唔中

肥仔有球又係望門輕嘆

Jose giving a hint he is interested in Arsenal job? Says: "I like many things about this Arsenal squad."

收皮啦

拿卡錫迪拉傷大腿情況唔嚴重

阿仙奴在周日倫敦打吡戰憑著前鋒拿卡錫迪射入一球逼和2︰2，但這位法國前鋒於下半場傷出，幸好情況並不嚴重。

拿卡錫迪在比賽尚餘25分鐘時拉傷大腿退下火線，賽後領隊艾馬利說︰「他是拉傷大腿，但情況並不嚴重。」未有入選最新一輪法國大軍的他，將可在接下來的國際賽期好好休息。

拿卡錫迪在上半場完結前射入追回1︰2的重要一球，下半場建功扳平的拍檔奧巴美揚說︰「在返回更衣室前入波永遠都是正面的，他的入球很重要。」

而對手哈利卡尼說︰「當你領先2︰0時，不論對手是誰都會想獲勝，但完半場前的入波改變了一切。」()

估撚到港鐵一定唔封站

正

第一球明明係papa 唔知做乜鳩衝左上去

好過愛狗既

唔好返啦

得番auba laca pepe nelson踢到前邊三個位
真係要靠巴西仔同john jules？

一季就清走哂啲人

個saka 踢唔踢到

帶住垃圾曼拎第二 同三冠

唔是咁都j牙

迷爆黨正式歸位

摩狗又成日jer 爺爺又回哂塘
要佢我寧願要同樣回哂塘既爺爺算了

j你老味 傻閪雲加

你哋迷沙又滅黨

我幾時變左迷沙

點罷工 咁多犬

米希達恩係咪躝得

何妖遠射好J到
mk躝啦

派唔水

講真 勁過沙比啦呢場
中場搶撚哂d 波 痴撚線

mk 兩個big chance ，一球傳垃圾波，一場垃圾射波
仲廢過對面ssk

同對面隻山狗鬥廢咁

上個禮拜反細爆果位Ching 去了邊

匿埋屋企瞓覺

沙卡防守唔精準，用波又慢，係得遠射同分邊功能

冇番到了 5通分組又要柒治舉手..

我反爆第一人

屌唔係有和理非集會咩

係呀，添馬 同 愛丁堡